台北撚請進，夜晚有乜好做

獨遊台北中
成日覺得到夜晚就無野好做
去夜市一條友食幾樣就飽
各位巴絲有無乜建議

台北健康：夜晚踩ubike 周圍去
唔健康：101 夜浦

有無咩地方好踩
本身都有諗過踩
今日開始好撚凍

夜蒲無伴淆底

Not gay

得都係台北 巴打
不過聽日走

夜晚有咩地方好踩
D街又暗, 又多機車, 好似好危險喎